覺唔覺新三國最好睇就係睇曹丕

唔知點形容
但套嘢勾畫佢既性格好好
演員演技又好

但我覺得佢太瘦定點

新三國把刀好軟

貂蟬

幾鍾意七步詩果一part。本身曹丕諗住殺死曹植，到佢聽完首詩，再反覆念左次，先醒悟返曹植係自己親細路，最後就放佢走。

講經咩 沖沖都落到手啦
只係佢駁唔到啫

文彩不如植
武技不如彰
轉數不如沖

勝在無所不用其極 同時真係錫老豆

陳豪

係錫老豆就唔會搶佢d女人啦

睇曹丕緊係睇陳豪啦

周瑜死嗰時其實都好心up
成世比人食住 睇到我都谷住谷住

銅雀台嗰度都精彩

仲有輩份不如昂
不過依套野無出曹昂